不是案件的真相，是社會問題！

這件案件是否假母親及死因，當中疑點重重，但我們在環環相扣中倒看回想，其實是一個社會問題。

西方民主文化制度法律條文，一字一句板上釘釘，不像共匪港共，語言藝術。但在西方傳媒中，卻呈相反現象，因一些表面問題造就了很多莫須有的指控。不同的尺度卻相得益彰，不知其中邏輯，只知十分有益。

代入這次事件，被大眾質疑是一個正常不過的社會反應，為何？黑警辦案手法、極速火化等等表面問題所引起。而正確的造法是一個合理的交代，不單是這一宗，是每一宗有疑點的案件。而歸根究底就是市民對政權的不信任。

責任的問題，很多人會怪罪市民太多陰謀，沒有負起正視案件的責任，我卻認為是政權的過去及現在表現沒有負起排解公眾疑慮的責任，問題的因果搞清楚比較好！

在案件中繼續討論就像是跌入誰的陷阱，這陷阱是誰設的又好像人人皆知。

藍屍五毛幫港共護航係梗架啦，最撚on9既果D黃屍附和港共既口吻，話要睇證據唔好陰謀論。D證據係黑警提供架，死弱智黃屍。唔怪得飯民可以做足咁多年。

我主要想說這是政權的問題，沒有怪責公眾的意思。

當有人/組織系統性地不停造謠抹黑政府，而政府又太開明而唔去制止，應為清者自清，謠言止於智者嘅話，結果就係會產生人民對政府嘅不信任，就好似香港咁。
而加香港政府痛定思痛，請求中央政府立國安法，從打擊造謠者開始著手，成效顯著，人民係失去了少部分自由(自己申請嘅) ，但社會卻恢復了穩定。

明明成個死因庭都係演員大龍鳳，你班連登仔居然俾五毛pr帶風向相信政府

歸根究底，係香港政府太高估左香港民智。
香港有完善嘅教育制度，物質豐富，係國際大都會，人民理應能自行判斷事非。
可惜造謠者專向民智比較低嘅年輕人 a.k.a 連登仔落手，煽動佢地對抗政府，香港政府愛惜年輕人，投鼠忌器，遲遲拒落重手。
社會同情年輕人，認為年輕人天真無知，應受保護，繼而參加社會運動，令到社會運動不斷發展升級，終變成反政府暴動，我認為林鄭難辭其究。

我文章要說的意思是整體形象造成市民杯弓蛇影的現象是無可厚非，亦不見對社會無益。例如警察同黑社會會面，這都要避免的，請你不要曲解我意思。

另外國安法只是維權工具，無法釋憂政府種種惡行，也達不到社會穩定的效果。

你的說法似騙子質疑人為何不信任自己一樣！

題外話，你說林鄭即仇恨政府，是間接犯了國安法！

有人造謠令人民杯弓蛇影，你竟然話係無可厚非，真係服左你。

國安法立左，社會即刻穩定左，連咩和你lunch 都無晒人，唔好當睇唔到，自欺欺人好無？

騙子係造謠嘅人。
咩爆眼女，新屋嶺強姦，831 死人，假老母。。
造謠嘅人藏頭露尾，敵對國家嘅代理人出面推波助瀾，欺騙年輕人上街"報仇" , 然後坐監，前途盡毀，
立左國安法後，呢d 騙子躲嘅躲，走嘅走，拉嘅拉，香港即刻恢復平靜，但傷害已造成，咁唔怪林鄭怪邊個？

我文章說的是公眾人物甚至是大公司政府形象，而杯弓蛇影是結果，成因是應避不避，黑警勾結就是例子，那怕只是一個碰面，利害關係造成的，你就硬拉造謠說法。同樣是騙子罵人不信任同理！

其實支那舉國之力捉反政府人士，如沒如此效果就更說不通，加上限聚令的小刀，雖然防疫與維穩沒有必然關係。另外你舉的例子就更不成立，電視直播，種種捉人上車行徑，無不反映其故意隱瞞，公眾人物要對公眾負責，這是很正常的道理。

另外你怪林鄭即是仇恨政府，香港政府是中央授權，難道你這不是反政府是什麼？

造謠是曲解我文章的意思，這是形象及形象背後的負責任。

例如一個警察出席黑社會飲宴，你不單不避諱，還用一些反罵對方多事來解釋。一來其中關係已經使人猜測，二來還反指對方多事，道理上你已兩次理虧。